收到 Msc of Eng Offer，讀唔讀好？

其實我想過多幾年先去英國讀，不過今日 HKU 出左 offer 比我，讀唔讀好

Plan1: 讀完 HKU Msc 先再讀 英國 Msc
Plan2: 唔讀 HKU，過幾年先報英國學校？

咩Eng

真係完全搵唔到工?
無exp + master都係好難搵工

Double master jm9

稔住去英國邊間？

master係搵唔到工既最後option姐。。。
不過我全力G持鏗哥讀master

30歲都仲未出黎做野

屌你讀書真係真係讀唔厭

Mphil->Phd->Post doc->?

讀